3175係咪已經轉晒9月期油?

6月升與他無關?

係

變撚左遠牛